{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029096?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 더캡슐명동게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16時から23時までで、事前連絡を通じて16時以前のチェックインも可能です。 チェックイン前にお越しいただければ、お荷物のお預かりもできます。 しかし、23時以降は出入り口が閉まり、以後は就寝時間なので遅く来られる場合はセルフチェックインの案内文をご用意いたします。 チェックアウトは12時です。 ご予約ありがとうございます。 ご予約及びご利用の際の注意事項であり、ご予約が重複することがあるため、重複する場合は全額返金いたします。 また、ご利用いただけない場合、キャンセル時に手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更が必要な場合もカスタマーセンターにご連絡ください。 キャンセルは単純な心変わりやお客様都合による場合はキャンセル払い戻し手数料が発生します。 追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、当社に事前にご連絡ください。 宿泊施設の物品の破損または紛失時に弁償しなければなりません。 ペットは特定の業者でのみ同伴可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは入室および払い戻しができません。 未使用の予約件は払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "16時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前にお越しいただければ、お荷物のお預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "23時以降は出入り口が閉まりますので、遅く来られる場合はセルフチェックインの案内文をご用意いたしますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複することがあるため、重複する場合は全額返金いたします。また、ご利用いただけない場合、キャンセル時に手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済が可能です。ただし、最大人数を超過した場合は入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に当社にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "破損または紛失した物品の弁償はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の物品の破損または紛失時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは特定の業者でのみ同伴可能です。また、未成年者は保護者と一緒でない場合は入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約件をキャンセルした場合は返金されますか？",
            "answer": "未使用の予約件は払い戻しできません。また、付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "ご予約ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 532
    }
}